［binc］hk01傷害民族感情

本身上網睇緊口罩

一search就見到hk01話covid-19係武漢肺炎
中國外交部則稱這是對中國的污名化，表示強烈憤慨、堅決反對